點睇呢條女成個牙GEM咁又有腳又有波渣tesla model 3

想屌

好中產女上司feel

高見立下,贏你

牙煎豪邁d, 兩個type

冇牙煎，冇煙屎牙，睇嚟冇意思

痴撚線 你班友

有睇開佢D片
佢講model 3夠晒貼近用家

講野個tone 好舒服

封面就有

擺到明 Tesla marketing team

佢渣左成年同一部車喎

屌那星得封面有腳比人昆左入黎

免費車比你揸一年你揸唔揸

我都係用家 可唔可以貼近我

渣

佢對波我都揸

佢除左副超即刻減30分

一諗起俾佢用排煙屎牙刨丁就

vivian 正d
有波有腳
樣又靚

VV人有無片呀
link呢

打手po味濃

醜